# Багстер

Баг-трекер с элементами геймификации

## Просмотр

### Посмотреть актуальную версию всегда можно на [багстер.рф](https://xn--80abhi9ceh.xn--p1ai/)

Есть один пользователь-администратор, который может подтверждать или отклонять баги, логин `admin`

Остальные пользователи при регистрации создаются с обычными правами.

Один левел-ап - одна монетка для магазина.

## Как поднять локально

### `yarn`

Чтобы установить пакеты.

### `yarn frontend`

Только фронтенд.

### `yarn watch`

И фронтенд и бэкэнд.

Локальный фронтенд смотрит на прод бэкэнд (https://багстер.рф/api).

Для того чтобы поднялся локальный бэкэнд, надо в `packages/backend/` положить файл `.env` следующего наполнения:

```
    MONGODB_URI=<connection url для MongoDB>
    DISCORD_TOKEN=<токен разработчика Discord>
    DISCORD_SERVER_ID=<айди сервера в Discord>
    DISCORD_CATEGORY_ID=<айди группы каналов в 
    этом сервере где будут созданы каналы гильдий>
    JWT=<любая строка>
```


---

## Команды для разработки

### `yarn lerna run prettier --scope frontend`

Форматирование

### `yarn lerna add module-1 --scope frontend`

Чтобы добавить пакет
